低收入人士討論區

高過萬五可以出返去先

一個月得一萬蚊人工應該點洗好

搭車食飯都無左三分一

死撚左佢算啦

即係仲有6667未用
當你公屋千幾蚊
仲有五千蚊洗呀

唔岩傾咪出去lo

五千蚊都唔知拎黎做咩好

$14590

人工萬二
但年尾出多6個月花紅

邊行咁高人工

咁高花紅先岩

勁

廢物入面既精英

入得黎大家都係廢物

好多負能量 雖然我都唔高... 進修下啦巴打！職安真漢子好搵喎！

14000 等13個月糧

扣埋mpf得萬五
屋企租水電煤都係我比
好難儲到錢

可以申請單人公屋

就算0收入都唔知要排幾耐
有收入更加唔洗諗

係連登，低過3萬先係低收入人士喎

你除返開條數睇下月薪先啦.

姐係成萬八一個月

歡迎低收入朋友黎吹下水